取消英超=利記攞唔到冠軍？

唔知係咪利迷想英超繼續